{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046772",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라마다 앙코르 바이 윈덤 김포 한강 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 また、使い捨て用品の使用規制により、使い捨て歯ブラシと歯磨き粉は提供されません。 高層階や特定のビューのリクエストは反映されません。 好みの客室であるヨットビューや浴槽が可能な場合は、追加支払いが発生します。 チェックインの際にはコロナ予防のため携帯用体温計と手指消毒剤が提供されますが、使用量が底をつくと提供が締め切られます。 朝食は常時バイキングが提供され、小児は4~13歳と満3~12歳の年齢に区分されます。 レストランは地下1階に位置し、朝食は7時から10時までで、入場締め切りは9時30分です。 付帯施設には、24 時間営業のフィットネスセンターとビジネスセンターがあります。 レストランは朝7時から10時まで営業しており、月光屋台は毎週金曜日と土曜日ですが、ラストオーダーは10時です。 また、宿泊客には月光屋台の割引クーポンが提供されます。 コンビニは地下1階に位置し、週末は午後6時から午後11時まで営業しています。 平日はホテルの内部日程によって運営日程が決定されます。 キッズゾーンは2階に位置しており、営業時間は午前10時から午後8時までです。 利用可能な年齢は3歳から9歳までで、両親の同伴が必須です。 利用料は通常価格で11,000ウォンで、キッズゾーン内の飲食物の持ち込みと摂取、用品の外部搬出は禁止されています。 使用後は整理をしなければなりません。 無料駐車が可能であり、一部屋につき1台の駐車が可能であり、追加駐車の際には駐車料金がかかります。 駐車スペースが狭いため、駐車は一部屋あたり1台のみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "使い捨て歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "使い捨て用品の使用規制により、使い捨て歯ブラシと歯磨き粉は提供されません。"
        },
        {
            "question": "高層階や特定のビューのリクエストは受け付けていますか？",
            "answer": "高層階や特定のビューのリクエストは反映されません。"
        },
        {
            "question": "ヨットビューや浴槽のある客室をリクエストすることはできますか？",
            "answer": "ヨットビューや浴槽のある客室があれば、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時にコロナ予防のための携帯用体温計と手指消毒剤は提供されますか？",
            "answer": "チェックイン時にはコロナ予防のため携帯用体温計と手指消毒剤が提供されますが、使用量が底をつくと提供が締め切られます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食は常時バイキングが提供されます。小児は4~13歳と満3~12歳の年齢に区分されます。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "レストランは朝7時から10時まで営業しており、入場締め切りは9時30分です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設には24時間営業のフィットネスセンターとビジネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業日はどのようになっていますか？",
            "answer": "レストランは朝7時から10時まで営業しており、月光屋台は毎週金曜日と土曜日ですが、ラストオーダーは10時です。また、宿泊客には月光屋台の割引クーポンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "コンビニは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "コンビニは地下1階に位置し、週末は午後6時から午後11時まで営業しています。平日はホテルの内部日程によって運営日程が決定されます。"
        },
        {
            "question": "キッズゾーンの営業時間と利用条件を教えてください。",
            "answer": "キッズゾーンは2階に位置しており、営業時間は午前10時から午後8時までです。利用可能な年齢は3歳から9歳までで、両親の同伴が必須です。利用料は通常価格で11,000ウォンで、キッズゾーン内の飲食物の持ち込みと摂取、用品の外部搬出は禁止されています。使用後は整理をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？何台まで駐車できますか？",
            "answer": "無料駐車が可能であり、一部屋につき1台の駐車が可能です。追加駐車の際には駐車料金がかかります。駐車スペースが狭いため、駐車は一部屋あたり1台のみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 701
    }
}